尋找 童年回憶

有無人記得有一年 TvB 香港小姐節目聲稱話有3d效果 仲叫晒d人預備3d眼 記得當時係用一啲玻璃紙 藍色紅色去 做3d眼鏡 而家好想睇返當時3d技術 唔知有無巴絲 搵得返 d片?